有無巴絲今日已經要返工?

今日返工....
仲好想放假.....
唉......

有呀
病到九彩都仲要番

我都係唔舒服
而家仲要頭暈暈

加油 我繼續做廢人

今日都要返

初七番

初十先番

好撚悶

年廿九病撚到依家 我屌

最慘係冇醫生睇

咁多人病
我都係

我由年三十到而家
得必理痛頂住

今日返工

老細放哂假，email都特別少

終於可以翻工
放假個幾日悶撚到出汁

想射波/唔撈